鏗鏘說 (一小時版)：羅家聰︰末日來臨前

人稱「末日博士」的羅家聰,是著名經濟分析家,節目和專欄一直受股民歡迎。去年他離開工作十四年的中資銀行,外界猜測他「被辭職」,原因是高層不滿他的言論。他在《鏗鏘說》親自解說事件,並分享他見証近年中環金融圈子出現的微妙變化。